其實香港咁多代理邊間售後服務最好？

萬一有事整車邊間最貼心？
唔劏客？定係無？

皇冠 波子都ok

我都聽人講英之傑嘅都ok，
有無人試過kia 錦龍

錦龍出名廢

出名垃圾？

服務差

有人換左車機 就無左保

咁大獲？
傳聞佢地老闆成日親自落去睇人整車，
但cs就唔知有無睇
佢地d人唔知點解成日黑口黑面

錦龍既服務係世界第一
成班飛仔拎住支煙坐係度爆晒口好似睇場咁

好有地度風味

意美

合德

真？ subaru返原廠服務好好？

同scania比邊個好d？

印象中幾好招呼

合德唔係出名服務差既咩

認真你便輸了

咪有批免費氣袋召回， 唔洗錢去左搞，好耐冇洗車都幫我洗到架車乾一乾淨

留名
想聽下雷諾間維信好唔好，心郁郁想出 megane RS

捷成